開party 魚生刺身去邊買？

如題
想搵間有埋 拖羅 賣
有冇介紹？

住邊頭

東九龍

流浮山
生蠔一流

蟲蟲三文魚

爭鮮

party food有好食刺身架咩